有緣相聚 又何必常相欺 到無緣時分離 又何必長相憶

小明

相逢何必曾相識